巫師3好正

解完林中夫人個任

因為成段任太長 諗左成晚劇情

我個結局係老婆中咒死 男爵上吊

揀救佢個嬰靈個陣 仲諗住可以幫佢一家團聚

無諗過最尾會變到咁

另外救個黑馬個陣都估佢奸奸地

但冇諗過下瓦倫會比佢滅村 同埋因為咁而累死男爵老婆

暫時玩到呢到唔好劇透

Btw下瓦倫d村民其實死左好似唔係壞事

見幫佢做完野 要切隻耳落黎比女巫做報酬

同講到冇得永遠離開下瓦倫 就覺得佢地生活其實好痛苦

唯一一隻會攞白金盃既game ，希望會繼續出洛去/外傳玩下雷索都好

我當佢長篇有聲小說咁去玩

畫面 遊戲系統都幾正

我仲特登由一代玩返上黎 有多d投入感

真 玩呢隻驚好高代入 引發思考同感情觸發

PS4 load map load好耐
如果唔係都繼續煲

呢間真係良心公司黎

識貨

瘋狂叫雞

玩witcher2同Odyssey都成日聊女扑野

真正嘅遊戲公司
依家期待2077

其實又唔怪得黑美人 條村啲人自己抵死

唔係好明點解佢要屠村

係咪因為條村d人係三巫婆手下？

今朝諗左陣 有人講得岩

其實巫師3個個時代 做平民其實水深火熱

打仗戰亂 + 妖魔橫行

今次唔死之後都係受苦

無記錯你個任一係保住細路，一係村民死

我係由1代已經開始玩，今集其實冇一個絕對好選擇，只係你自己覺得邊個好

嬰靈個關我玩完之後Down左成日

係 如果冇放黑美人去救d細路

返到去佢地會比三巫食左

玩完先知巫師個時代背景係做唔到救世主

好似血腥男爵咁一家本身註定係個悲劇

成單任唯一好嘅就係救到個嬰靈

中期開始玩卡玩上癮，雖然間諜好無恥

我又冇down 不過思前想後左好耐點解會結局係咁

因為我所有野都係揀救得幾多得幾多

但如果知黑美人會屠村我唔會揀放佢走

我係預放佢出黎 佢發爛就同佢打最多殺返佢

冇㗎 呢個遊戲冇絕對美好嘅結果 係睇你心中點樣取捨 你認為好 嗰一個就係好結局

練左火焰魔法入村無限屠啲士兵

記得玩埋2個DLC

兩個DLC都好正，一個陰沉一個童話咁

巫師一直都係兩害取其輕
有時置身事外未必唔係好事

我係睇左攻略先
救左樹心先解住

一dd任務啦，有d支線都仲有最好結局既

睇左攻略就唔好玩

我琴日解完想睇下人地點分析呢個任嘅劇情

點知唔小心睇到d劇透 個下好似中彈咁

大型支線通常冇好結局

我唔認同
我反面接受唔到冇睇攻略miss左d好正既劇情
例如老鼠塔信錯人就冇哂野睇
吸血鬼任你殺左個兵你連單案係吸血鬼做你都唔會知

瓦倫有個幫女巫的支線任務都幾深刻 解除妖魔的怨念定強行斬殺佢（係個小島入面有個塔仔）

Priscilla

做任之前save底 之後讀返再試另一個選擇囉 睇咗攻略真係冇咁震撼

吸血鬼個任比人劇透左
唔係應該殺錯人

用尼乜乜最屈 多間諜同埋英雄卡 後尾對手好多天氣卡同炸死人既卡 要英雄卡先頂得住

咁撚得閒咩我睇住攻略都玩幾個月先爆哂
不過有陣時都會特登睇多個結局
同埋有d任既影響唔係即時見到
例如殺左女巫/雷索到守城果關就小左個人幫你
仲會解唔到成就

呢隻game睇左攻略就唔係自己個故事
係人地個故事

記得要放凱拉去凱爾莫罕呀

所以其實我唔係幾鐘意劇情有太多選擇既game
但冇計而家真係興而且巫師真係正
巫師2果時已經覺得不同凡響
對我黎講最好係任務唔好太多結局
任務以外自由度高就好

Odyssey 都係

好多人玩唔到家庭線齊齊整整個結局

但我代入主角

每次揀對話都揀盡力去救個誤入歧途嘅親人

自自然然就出左人齊個結局 呢下幾有感慨

雷索仲要一開始問返你上集唔殺選擇先得 pc版可以繼承Save 個影響上集就開始咗

希望搞到好似mmorpg咁。可以選擇唔同既門派

我反而幾鍾意劇情選擇多自由度 而且影響到之後的劇情

Dragon age1都好正

我鐘意rdr2呢類冇得簡但寫得好撚正

唔好講咁多廢話
triss定yen

樣就Yen正d講真

唔止樣架
心地都係yen好d
triss係狐狸精黎

但triss陪左主角都兩集

Btw葉奈法的獨角獸

巫師有時d惡搞都幾好笑

仲有句主角見南方皇帝個陣太監話要叫尊稱

佢話咩天王老子大統領又係笑左我好耐

YEN只係比較剛烈
但處處都為 Geralt設想

太多人用牛刷錢 官方整隻牛boss秒你
太多人刷珍珠 官方整個支線任收你稅

呢隻野我PS4做年度版特價比錢買左數位版，打完一周目開始集中打DLC就唔得閒停左半年，之後換左新電腦，再上STEAM又買多次，又係玩到今時今日都未完成全部年度版既野，超級抵玩到極，仲要今時今日都仲久唔久出下更新檔，真係痴線

小說好似話yen一開始睇傑佬唔順眼 係last wish拉佢哋埋一齊

2代d對白又係

我都早排steam 特價買左
隻game真係做到好細緻
我玩男爵個任同你exact7ly一樣
依家先玩左一個大陸
應該仲有排

醒起二代個醉酒任個紋身可以繼承落3代

Keira?

我一開始完全冇興趣玩昆特，去到1x lv想玩返，飛嚟飛去搵牌搵到想死，最後齊牌個吓開心到大叫

原來係度！！
屌你個西))))))))

2代冇睇攻略好多野miss左

最仆街係第三章有d任要嘅野係第一章先打到

第一章冇做個任就解唔到

其實唔係
小說入面講佢地最初yen要搵地精許願
但係兩個行下行下撻著左
但係傑佬不斷推話witcher係唔會有感情
不過個個都知傑佬成日口是心非 所以傑佬最後都係向地精許願拉埋一齊
如果玩到後面會有任回應返依個moment 係到就唔劇透住啦
另外書入面yen同傑佬一齊之後係有半年左右同居過 yen仲好想搵方法恢復子宮功能想幫傑佬生b 因為佢聽過有女巫成功過（姐係傑佬阿媽）不過最後都係做唔到

triss係好女仔，成日覺得對triss唔住，想補償佢
但真係好鐘意yen，唔想佢唔開心
淨係嘴左triss一下，佢搭船走個下都唔敢叫佢留低

我暫時都冇興趣 打第一個旅館老細都打唔贏

仲有更新？ btw講畫面我覺得巫師3唔輸比最新大作

+1 佢地d 牌勁咁多

爆左機都會開隻game嚟遊山玩水

其實根本唔需要攻略 對話係有提示 你留心睇細節就會知道點揀先係正確選擇
隻game製作者係有用心思設計過唔會要你睇攻略先知真相

屋企個老婆剩係識晒太陽同睇小說
我要做愛呀！！！

對住yen同triss真係可以玩足成日，無力就啪魔藥繼續

屌
之前啱啱玩唔知後面有豬欄
殘哂血打算刷牛拎生肉補血 點知出咗隻牛魔王一下掃撚死咗我
上網查完先知好似以前啲人刷牛皮賣錢 所以官方整咗隻牛魔王出嚟

豬欄個到狂刷
仲要啲肉係勁啲

係 豬肉仲要補100血
不過後面連豬都懶得去刷
直接升咗個叫美食家嘅技能
比隻牛魔王掃死之後 上咗巴哈問
點知有條仆街衝撚咗出嚟屌鳩我

為左呢隻game當年去買ssd

笑死

條友周鳩圍撩事架
巴打唔洗理佢

玩隻game 變左玩昆特牌玩到上瘾

聽講 昆特牌 會出埋手機版.....
電腦玩過一排太忙停左

有無人覺得血與酒個最終boss好難打
接近dark souls啲boss嘅難度

係咪隻吸血鬼

我印象最深刻係堆黑影 一個打完到一個 然後唔可以整醒其他影
成日好易比人秒殺

岩岩開始玩
威倫同白果園有咩好玩支線任

都唔係嫁
希里個結局唔睇攻略
真係有機會bad end
同埋唔睇攻略想起雙飛
就變單身一世

我冇睇攻略
冇雙飛
都做左單身狗

好似Netflix會拍電視版。唔知佢拍唔拍到原汁原味。。到時真係要睇

老老實實
暫時睇d選角唔吸引
不過點都會睇

之前公佈有黑人同希里用非白人被人屌到返肚

呢隻game個視點好麻煩，成日要自己調較
佢唔識自己置中

想問狼人點打

佢用大超做傑佬
我都覺得唔夠佬味

希望到時有驚喜，Netflix 電視都ok嘅，係電影7姐

最慘係side quest 湖中之塔

邊度搵到之前果啲黎玩

但係Triss 加埋套新衫真係冇得輸

呢隻game 劇情豐富
唯一唔好嘅係佢地圖引導同戰鬥系統

我校easy 當睇故咁玩呢隻game 戰鬥

煎藥流+拜神劍法冇難度

其實佢第2集好撚豬

ciri結局劇情有小小提示佢想你點揀 不過資訊量太多 都要幾小心
兩條女嘅劇情安排得好賤格第一次玩唔睇攻略九成孤獨終老

Triss我連扑都冇扑

本來扮情聖叫佢走，以為之後可以再扑返，點知再見已經係打狂獵boss

我帶咗隻鬼去搵男朋友，點知隻鬼殺咗個男人

記得有個結局係佢個詩人friend去搵佢

我記得條仔好似係最無辜

如果可以既話睇埋小說玩仲好
我無玩到1同2
我係爆完3先買番小說黎睇
發現原來yen同ciri係頭兩集無出過黎
唔怪得同yen第一次見杰洛會話理想中見面唔係咁

佢哋係短篇出現過㗎

有個支線講有個人扮witcher亂搞大人個肚最後交佢被村民處置

睇過書就會發現其實triss 都試過博老命救geralt

我意思係game頭兩集 同埋知道左杰洛真係好信雷吉思

仲有凱拉一見到杰洛己經想同佢x

有無人覺得game入面太少出現狩魔獵人，想見識多啲唔同學派嘅人，定係得第三集先咁少

利申：無玩前兩集

係得返咁少人

好似得幾個，而且要經過試驗無萬中無一

夕陽行業

呢個系列真係睇到製作公司係有心,
好多細節位!
有部分情節對白限定某件事之前/後先出現/唔再出現。
真係同一世界互相影響咁, 而唔會好似平行時空咁。
外國有youtuber一直搵呢D細節位, 真係好多!

建議爆機先入去睇, 好易劇透

記得好似連青草試煉用的藥水都失傳咗
有時係到諗 witcher 得返咁少都仲敵視同迫害佢哋 真係唔怕冇晒人幫你清怪物咁

冇記錯
D怪好似有清晒嘅一日，所以人對獵魔仕個需求只會越來越小

係因為啲怪俾Witcher 殺到7788，啲人先開始轉頭迫害返啲witcher轉頭

又吹奏

Game入面嘅NPC全部都話狩魔獵人係壞人，但死剩嘅人全部都係好人

定其實只係大眾驚佢
但討厭佢又要佢地幫

記得有個狩魔獵人幫完人殺怪仲要畀村民為打到傷唒，差啲錯手殺佢，好慘

同埋本身witcher就係變種人，非我族類自然被人類忌憚同迫害

貓個任務唔係咁簡單 有人分析過場景啲血同打鬥痕跡 話似係貓無估殺人

你咪當佢地同x-men一樣
人類對未知係有恐懼
未我族類其心必異

睇過書就會記得yen點樣大大頂綠帽笠落傑佬到

成個世界觀都係咁
非人類都會比排

傑佬同yen鬥派帽被對方

做得女巫個個都臭雞黎嫁啦

扑野當食飯，又長命又，又識用法術整容

啲女巫好靚女，凱拉，triss ,yen

通常都又老又醜先做女巫 好似triss算係當中比較純

假㗎 啲奶

個個都幾百歲

凱拉好似有提過，佢本身係性上癮

個個都用法術整容

同林中三女巫扑野
佢地變全裸女神形態勾引你4P

純就一定唔係
Witcher 2 佢都借傑佬過橋

不過女巫中好似叫比較後生

唔理啦，唔好畀我知咪得
傑佬都唔理啦

Btw林中夫人

不了 個個美極大肥婆
最正都係希里

屌你
講還講
蓮蓬眼

女同黎
好似係

其實又咪臭雞，一個kiss害死個毒撚

都唔算毒撚嘅
起碼好多野唔驚，肯企出嚟又去打狼人

如果要同林中夫人扑野先可以解佢地詛咒…

老實講，玩番一、二集，遊戲體驗係好爛，除非你超有耐性同調整到心態

我試咗n次記得有個結局男爵同佢老婆唔知去咗邊醫病大家都好好 只係條垃圾村滅
可喜可賀

2都ok嘅, 都有6成似3 ， 不過我覺得難玩過3

1就真係睇片都覺得悶

減價果時買
百幾蚊玩200個鐘
抵到爛

第一集幾經辛苦先爆到機 個視角好難頂同埋好易卡住
第2集其實算ok 記得第一隻王打幾頭蛇定龍就已經唔識打

Easter特價買左黎玩
Priscilla首歌好好聽 無Skip
玩到岩岩同Triss分開
無叫佢留低 好唔捨得佢
明明已經有Yen

Btw故事好高質
男爵/林中夫人/Metz

係 因為條村幫三BITCH做野
所以屠村
行呢條線唯一好嘅地方係堆細佬仔無死
比黑美人送左去孤兒院

個人習慣 開哂黃色Quest Board
清哂啲問號
一路尋寶一路探險
入到啲山窿好正
Btw有時四圍走會觸發到某啲支線
會Miss咗少少前置任要Load save

我揀咗帶個男仔去
佢哋真情kiss
雖然個男仔會死
但條女都原諒咗佢
好淒美

個隻觸手唔睇攻略點會知要上去d觸手斬佢

之後個章打雷索，我應該打左4個鐘以上

但佢個戰鬥系統我覺得同n年前嘅fable差唔多

可以接家家有本難念的經之前
去樹心個山窿殺咗佢先
Overall做到最少人死？好似係

好彩witcher3 班細路算有禮貌
如果係Skyrim班細路 實唔幫樹心

不如改game名做 “揀咩都係慘”

咪就係唔幫隻樹妖
變相三女巫食哂班小朋友
咁男爵老婆就唔洗比人落咒
好似係

最鍾意屌sasa

但係我有幫不過個順序我做得同攻略唔同
啲女巫吹我唔脹
小朋友都好似無事

卡game係得北方，同帝國特別勁，其實好唔平衡.

爆哂主線支線 差兩個DLC
真係好好玩

geralt已經算少同類敵人

DLC仲正 一隻DLC等於人哋一隻驚

昆特牌獨立遊戲規則大改了

其實有邊隻game可以拍得住巫師3 ？

大陸有遊戲分析網話其實村民係被三巫婆殺死
因為黑馬係德魯伊，係控制自然力量同野生怪獸，例如狼人，工兵蟲等等
但三巫婆嘅能力反而係控制人心，以蠱惑人民為樂；所以佢哋得悉黑馬走甩咗之後，就大發雷霆，蠱惑村民自相殘殺，唯獨留低村長作為佢哋嘅"耳朵"收風用，所以得村長無死

雖然無官方認證，但我覺得呢個解釋好合理

普通ps4同ps4 pro?

為左希里

冇人話隻野係德魯伊
如果你睇返game入面有兩本書
第一本就係講樹心係德魯伊 被逼困左係樹心
第二本係林中夫人 講樹心其實係三女巫嘅阿媽
所以睇你信邊一面

分析話係德魯伊係因為佢控制自然界力量，例如工兵，狼人，馬

比起本書嚟講，起碼算係多一個理據

黑馬係三夫人既阿媽 你收集齊哂d書有提到嫁

仍然可以屌打今時今日嗰啲所謂大作

keira唔死得
放走triss

agreed

書未必啱

However, as many locals worship the Crones, and considering the long amount of time that's passed since the Lady of the Wood walked the land, the book may not be entirely truthful.

係旅館買下卡就贏到

怪獸都勁

隻game真係良心製作
dlc仲要整得咁高質唔hea9你
絕對值得支持

無睇攻略結果入左雙飛end

我玩個時第一次整死左佢
即刻再黎揀其他options
再搞埋野
最後大戰個個係齊度

一燒就收皮

要用火咒好似，我記得係令狼人唔會回血

係 隻狼成日回血 好煩

整咗劍油先

好信任呢間公司，嚟緊嘅cyberpunk 2077 應該絕對唔會令人失望

Ubi,EA行埋一二邊啦

男爵死左d手下開始作奸犯科 比我斬撚晒

初頭果隻狼人係幾煩
果時唔夠lv打我用左個道具降左把銀劍lv先打贏

我初時玩鍊金藥 有晒對應道具就唔難打

我係去到二定三周先玩藥
得ng+最難石之心入面畫靈我先用過藥
平時我係玩狀態狼派
插石搞到係咁流血冰凍暈火燒中毒
磨都磨死d怪

普通

等第四集

仲玩緊 玩左成個月 冇咩睇攻略
不過問號真係太多

成板都係 ?

有次係水底執左把橙劍 好開心

狼人回血用昆恩 好似用心智就得啦

去到好多島個度成百個問號

未必有

玩呢隻game醫好左我打咩game都要清支線嘅強迫症

P's4見有特價買左 慢慢煲

點解唔繼續出witcher...講ciri都好啦

The Witcher 3 Blood and Wine
陶森特
出產世界上最好的葡萄酒。除了對美酒的喜愛，陶森特人民還熱愛藝術與浪漫

呢個真係要提下樓主

夜解解老鼠之塔個任好撚有feel

勁陰森 盞照鬼燈當電筒用

二周目死而無憾 真係DS咁款 兵仔都秒你

無睇攻略 到三人探戈以為有得3P 點知

我玩到毛管凍

搞撚掂個廢老作者先
雖然聽講過話會繼續出witcher
到時玩住2077 等witcher 4

其實我覺得有樣野隻game做得唔係咁好
前半段係主要講同triss嘅劇情 yen就淨係得一兩句 如果冇玩過前作嘅人去到碼頭個震好自然會留佢
我就係咁但玩落去到yen嘅劇情先覺得yen正啲 最後雙飛結局

特登陰你架

無玩前作，我唔係太喜歡yen

我第一次玩到收稅嗰度，拎咗個良民證，笑死我
仲可以擺去血與酒間屋度

我雙飛了，但結局有養女返嚟陪我，都算做心足

開晒咁多個一次過打有成就

整個符咒落把劍度加距離，開昆恩再用轉轉轉劍法好快屈得死

隻貓講大話，你放佢走，再去佢屋企會見到啲Detail，話你知佢成日都咁屠殺賺錢（好似係）

Yen個巫師男友都好打得

之後會見到班小朋友去咗孤兒院，好滾動

個時cdpr 班artist係唔太識3d 野

但1，2 都靠故事嚟大賣

去到3直頭全部人物表情都一個一個frame咁整出嚟
無用到motion capture

真係見到間公司幾成功

啲dlc係良心之作

玩到dlc見到紅色吸血鬼甲記得諗清楚先好拎

會影響劇情

主線隻boss根本笑話，又唔識飛，又唔會搞場地。

戰鬥就算啦 你連佢會轉幾多個圈先砍落手都唔知

玩前作就更加唔會簡yen 直頭無出現過 頭兩集都係同triss玩

triss感覺GFable好多，yen真係串到。。。臭雞格

見到有人開post終於的起心肝玩埋兩個dlc

如果要爆哂成隻驚同dlc要唔要用一年時間去煲？

每日1個鐘要150日

唔小心殺左凱拉，之後一路玩個心都係up住up住

triss

You pk

Yen
利申小說撚

我救左凱拉扑左佢
之後做完再林伯特支線
到大戰完果下林伯同凱拉就拍住拖咁浪跡天涯
搞到好似粒左兄弟綠帽咁幾唔好意思

如果爆左機真係推薦睇埋本書
真係好正

btw 就算係triss派
聽完pricilla唱歌應該都會幾感動

無玩前集 碼頭無留triss 以為幫完佢之後仲會見 後尾先知係選擇黎
最後好彩仲有yen陪

Yes triss good tho
Still yen>triss

啱

隻game玩得我好辛苦
成日揀完d選擇都好想知揀左另一邊會點

玩過第2集都知TRISS係臭雞啦

有睇小說先知首歌講乜/YEN付出有幾多
GAME入面呢首歌真係一絕

無恥些牙自己post
CD Projekt Red Merch Store 現已開放

主故事
兩DLC
全地圖問號（包括Skillige）
大宅任
全清
好似未到200個鐘
係爭一張gwent牌唔知邊度拎

所以咪要你爆多幾次機囉。玩一周二周三周。賓周

我load save
仲有得搞野添

邊度有

有無計埋二。三周目先

有啲boss真係唔想再見到

人地話爆機
有鬼話二三周目

食左

而家真係無心力玩同一隻game兩次

但個戰鬥系統真係頂唔順

之前好多書局都有
因為本中文版最後一集好似上年定前年先出

我記得yen好似救geralt比wildhunt捉左(冇玩太耐唔太記得)
yen係好老婆同時好媽媽

btw 你個名 玩witcher2個陣最後都冇殺到佢, 多得佢照顧yen

有得屌你屌唔屌先

witcher同witch之間d關係亂到咩咁
好似都唔太care

其實yen都由傑佬周圍上
係唔比佢上triss

初體驗D兩難選擇真係諗爆頭

第一次玩仲以為狂獵係D咩怪物, 點知原來只係第二個世界既精靈族

睇書最有印象就係希里老竇正仆街

凱拉咁正
我唔叫佢番去幫手，個襟兄弟一早死左

書名叫Witcher ?
想搵英文版

直接入英文版啦 有feel好多 又易揾

唔係咁短 你google Witcher book就有
Eg Witcher the last wish 呢本好睇

好

揀由得佢走咪得

我又覺得依本唔駛睇英文
原作係波蘭文
英文都係譯返黎
中文版都係由波蘭文譯

你劇透就得
人劇透你就唔得

我唔岩 開post個陣太high冇諗過加劇透

btw如果你食triss，老林都係你個襟兄弟

硬係感覺cyberpunk2077唔會好得過佢

誠意上唔會衰，最多都衰劇情

姐終cyberpunk 係好難寫得好嘅題材，你睇以住嘅game,電影，美劇就知好難做到當中嘅精髓

但作為世界上第一隻cyberpunk 3A大隻，點都會買

利申：cyberpunk 迷

至少會無左睇風景功能
Skellige + 北歐音樂 既感覺真係永世難忘

前期好撚垃圾, 一開頭捱唔住好易棄GAME

屌我咪係想起雙飛之後收咗皮

第二集玩到軍營玩唔落，唔知係度jm9亂柒咁行

只講第3代我覺得triss好過yen 好過

其實因為3女巫失勢姐

如果冇失勢可能又當傑佬狗咁撚

Witcher 3 已經令我係唔係都要買呢隻
Witcher 3實在太痴線
淨係講支線 定騎騎下馬遇到既小任務
都可以細膩到咁
仲有啲黃色幽默, telltale element

Triss 係novigard狂救走啲巫婆巫師

唔知點解諗起dlc個個人類女護士 好似叫shani?
又食左 好似Witcher 2已經有食過

Witcher3 有國寶小說底

2077睇cdpr自家功力

不過之前好似講過cdpr血汗工廠黎，d人勁ot

cyberpunk2077都唔係完全原創
佢嘅創作來源係一隻叫cyberpunk2020嘅trpg
trailer入面主角V嘅童年偶像就係cyberpunk2020入面一個角色
所以d人都估緊會唔會2020出
加上ps5又係好大機會2020

真。神作

btw呢個Channel玩左幾年witcher3都仲搵到隱藏對白/彩蛋隻game真係cls

Rdr2 咪一樣誇張到一星期要做100個鐘 香港人都無可能啦 以鬼佬工時標準來講真係好離譜

好期待
窺探未來
cdpr 做嘅話一定唔會衰，唔知會唔會有個支線任講ciri 穿越左過嚟，而狂獵又追埋過嚟，我地主角要保護ciri

witcher 完左就比佢完啦

Btw用番個世界觀整新驚最好 好似Skyrim 咁自義角色

都係一個支線任姐，記得之前ciri講過佢之前走過未來，啲人把刀可以收起手入面，整個細支線出嚟俾玩家，其實無壞，可以講番ciri嚟到未來嘅經驗

睇完個post又想玩返，打到去昆特牌個比賽，輸左唔小心save左，嬲得濟冇再玩落去

邊度有得買？

直到依家我二刷左都係唔知點玩卡game

自定義角色冇左小說同主角背景做底 劇情應該會差好遠
論自由度又好難及得上裝Mod既Skyrim

其實只不過係田忌賽馬 3勝2 用啲屎牌昆對家用晒啲好牌

Cyberpunk可能有ciri出場

fable又係一流
不過故事偏短

傻啦
傑佬一早畀人笠左大大頂

有冇人有玩thronebreaker

只玩過3

可以四圍扑野同，可以扑到有性病

記得扑完條女
劇情第二日要殺左佢
之後搞到好Sad

劇情一流

打到救左隻半精佢毒撚死我d士兵我就無興趣玩了

巫師系列係咁 有時做好人未必有好結果

我有個任 做好人 結果冇咗張靚牌

早兩個月我行左誠品 商務嗰啲書局都唔齊一套
最後係個台灣網叫博客來買 咁啱嗰排做緊優惠連埋運費700蚊港紙買齊成套唔記得7本定8本 仲平過香港逐本搵 不過仲未有時間睇

why say so

都冇野睇既

淘寶啦好似3xx 7本

正

係平啲但唔中意大陸版個封面 又要睇殘體字

我買係繁體字喎版面我有本香港買既最後的願望做對比 兩本一樣

台版小說出齊了

用尼牌好撚勁 成手間諜同復活 可以係咁屈手牌

Load返之前啲auto save得唔得

間諜 稻草人替身係咁出屈鳩人牌數

買咗嚟玩
嗰系統完全唔熟
同埋撳 menu好似卡下卡下咁

Menu卡好正常

仲可以復活間諜
有張中立傳說又係間諜
血與酒唔係局我用群島一定用尼卡

Witcher 3入面果隻已經係無腦版
之後獨立出果隻gwent先食腦

fake!!!!

張領袖牌又屈 啲牌數值又高 又多英雄牌

有啲咁嘅事？

凱拉？

唔殺大戰會過黎幫手

其實ps4 pro行唔到60fps有啲可惜。都唔係點解xbox做到60fps ps4就做唔到

間廠不嬲都係pc同xbox方面技術好啲 又唔重視sony

仲未玩完血與酒 擺咗成年

美式rpg不嬲用pc先係主流 witcher 1直頭係純pc

小說yen好似為咗geralt俾人強姦

岩岩解完個獵人唔見左老婆嘅任 好sad

𠵱個任都好記得 最後由得獵人

仲要個任好初頭就有 好有印象

呢度有無人玩左兩次？

二周目中 雖然耐唔耐先打

連DLC爆左7次,PS4版3次,PC版4次

巴打好勁
我第二次玩，仲啱啱開始
上一次玩結局好差

係咪另外買？ 同gwent 有咩分別

好玩到停唔到隻卡game

另外買，同依家既gwent一樣玩法

Thronebreaker主要多咗劇情 而且有唔同玩法 例如一般對戰 解謎等等 而且會送唔少造型和卡比多人對戰

為左呢隻驚買左人生第一套小說

重玩差唔多5次

重玩左幾次果啲真係時間多得濟

嘩屌 岩岩無聊睇到個人物介紹

原來老鼠塔揀幫個女鬼帶佢出黎 最尾會引致個唔知咩國家滅亡

唔會咁大件事 不過係寫佢會擴散個病

岩岩睇人物介紹發覺佢導入錯左我個二代劇情檔

重唔重新黎過好

因為好似第二代揀幫羅契定精靈個到會影響玩落嘅劇情

同埋一發覺錯左同自己玩個二代劇情唔同就好唔投入

我玩到岩岩搵到特莉絲個段

諗清楚想愛邊個

Thronebreaker一定要買, 雖然2.5d地圖同埋card game, 但都好有代入感, 有返當年玩巫師3既感覺

cdpr好古惑主線逼你同triss先相處一輪做左決定先

Witcher3 咪又係card game

血腥段劇情完左之後
午夜去佢地埋仔個墳場用
魔法燈可見返兩公婆的靈魂

但要揀岩公仔

好多好似點揀都係bad ending
樓主講個個都係,如果唔救黑美人
班細路就會做哂女巫既食物

見到果post搞到我又玩多次

成個系列就係咁

兩害取其輕

佢兩隻dlc仲正過本體
由其係石之心
雖然流程短 但成個劇情寫得好好 好有氣氛

大愛路啦

爆完血與酒

諗住打狄拉夫點知玩咗個bad end出黎

心諗安娜一支髮髻就吉得死係咪豆腐做

呢到要試埋另一個happy ending好易啫

係呀，有玩埋另外個結局

見暗影長者果度白狼好好笑

重新玩過 發覺之前好多?未解

慢慢解晒佢原來漏左好多內容

我清問號清到TOTAL玩左300幾粒鐘

原來有d清完會有任 冇清嘅話玩少part咁

你慢我當年全清好似都係120定150粒,肯定小於200粒鐘

Ciri好撚正

買左書睇
真係好正

第一次出現yennefer呢個名

玩完睇定 睇完玩好

小說係唔係前傳黎?
講巫師1之前既故事?

係 成個witcher game都係書嘅後面

我就無咩所謂
因為始終我都係因為隻game所以我先咁鍾意個故事
好正啊
King foltest, dandelion

原來白果園村有6個魔力聖所

我3lv已經有8點天賦

到時ps5出左。會唔會有8k超清版仲要行埋60/120fps。到時真係不得了

終於打爆主線
打左半年

dlc爆未
真心唔差過主線

有冇人有mod推薦

我覺得叫巫師3史上最佳遊戲都唔過份
真係好撚好玩

一開波係白果村有條友叫約翰費童

比村民綁住係水邊等死

救左佢之後佢做左強盜打家劫舍

岩岩撞返佢串串貢 比我斬撚死左

跟住係佢個營地到搵到封信

係有個旅人想去城到返工 寄返屋企

即係間接害死左佢

yes
你永遠估唔到會有咩結局

好正 可惜兩段隔左太耐

一開波唔係好記得條友係邊位個震撼差左少少

呢隻game真係要每樣好細微嘅野同人都要記住

邊諗到呢d任會突然有後續

有時除機任都有 你一開始白果園俾左藥水去救嘅女 後面會有後續
有個路邊救左佢嘅女女 又會係第二度撞返

仲有個深刻任

行過見到個帝國軍逃兵比村民圍攻

佢話係為左見屋企人先做逃兵
為左救佢一命 但就要殺四五個村民

Gerald 同yen好似要第一次見面了

我個時都係咁啊，初時覺得第一集d畫面有少少柒柒地頂唔順，後尾個故仔同玩法搞到我停唔到

俾藥水去救女嗰個仼fail咗主線做太快

賈西拉首歌好正冇諗過打機無啦啦會有咁高質嘅歌

其實係咪唔需要入屋偷野
地圖太大 每次去新地方都偷野

玩到1/4 半放棄左

唔使 入屋多數都係執垃圾

好好好玩呀 不過要精神個時玩 唔係好快甩劇情

其實有冇人知隻game有幾多文字量?

感覺應該已經係幾百本長篇小說既級別

有時問完一句野又比多三四句你問

而家入左城搵特莉絲睇動畫多過打怪

我依D記性差既真係玩到好易甩劇情

Dandelion...

我都係

如果係RDR2 SAINT DENNIS班細路

揀錯晒做左單身狗之後冇心機玩
2個DLC 都未玩

我都放左

巫師3係唔係open world game

Triss係正
但係我玩多次都係會揀Yen

YENNEFER 好似eva green

出dlc之前爆機 心諗傑佬咁就孤獨一世
點知最後都有ciri陪一陪

首歌真係正 唔玩都可以聽下

gog witcher減價依家圍返都係120咋

真係好好玩，好有代入感，故事又正，DLC仲要又靚又新鮮

前幾秒打完怪
跟住一觸發劇情就聽到呢首歌
完全unexpected 到嚇親
聽完先feel到首歌係咩事
>>>>>>>>

聽完仲唔做yen黨？

你救左黑馬先，佢就唔會幫你救細路，細路死
男爵夫人瘋左，男爵帶佢醫病
男爵副手下會屠殺烏鴉村

同埋有冇人都覺得希里把聲好撚正

小說已經食過
詩人朋友想食夏妮結果下一秒見到佢同傑佬係床上

我覺，好好聽

yen個選角勁唔夾

啱啱gog買左黎玩
諗住今次點都玩triss線（ps4爆4次都係yen線）
但係一玩序章見到yen又想玩yen線

Triss真係CDPR親生囡
衫又係特別靚出場又多
如果要計小說傑佬冇yen下一個應該係薇歌（三代戲份剩係出黎hi bye) 邊輪到triss
電視劇薇歌仲搵左個黑鬼演員 真係幫佢寫個慘字

D對白好正 好似講緊現實咁

啱
所以共產黨搶完中國返黎跟本管唔到

叫雞廿蚊次好撚抵 狂叫

嘩屌 貓學派裝備個任都幾恐怖

好撚慘
俾人捉左去做實驗

條友本身好似都係仆街黎 殺晒考古隊d人

不過d形容好撚陰暗

最尾捉佢個術士好似做水鬼實驗死左係個水池底

仆街 開始玩昆特牌上癮搵緊牌

樓主最後有無同Triss扑

利申 我第一次玩雙飛結局 純粹為扑野 第二次玩慢慢細味兩個女主角, 發現其實yen既做事方式同傑佬唔太一樣成日都價值觀唔同差少少嘈交 相反Triss有種小女人feel 加上幫班巫師碼頭個個位真係加哂分

證明你唔熟yen